關愛座下面成地橙皮

自己唸點解

老友記之傑作

妹下妹下啲橙 過癮

留返啲俾你班廢青解渴呀

辣殺

同係雪櫃放果皮吸味既道理一樣。佢地驚自己d老人除臭親其他人

傻校長